香港有無dbrand代貼？

四隻角好難貼

用風筒唔難

搭單問，四隻角會唔會好明顯有駁口

睇款

有啲似熱縮膠

用左都係好難貼

你預會
因好難貼得好

用得耐 仲會飛四角

其實代貼一定唔會貼得好
部機又唔係佢佢真求其貼
只有你自己先會比心機貼到最好
我而家mon貼果d全部都係自己貼
人地貼一定係貼歪左

有冇相睇下

其實貼咗係咪就唔掂得水

我想問下落完單幾耐送到？
我見佢要揀5款
front同glass有咩分別？
logo 同 color logo大家會點揀？
部機本身黑色揀marble會唔會好奇怪
落單到送黎用時幾耐？
感謝

大約一個月送到

絲打實物貼完其實靚唔靚

角位貼左幾次都貼唔到
而且條片貼到好似無縫咁跟本無可能
實有gap位

pixel xl?
你淨係買背貼？
如果我想glass面係另一款
咁個背貼係咪就包唔到邊？

以前貼過Nexus 5 ok 喎，用風筒瘋狂咁吹D邊，黐左幾年都仲係好實

Nexus 5

Iphone 係圓角，邊位無可能貼到唔飛邊

唔啱size

你預貼得幾好都會有
不過用用下你就會無視咗佢